有圖，估唔估到我係邊區

反光見到樓豬個樣

又起底！？

一餐元氣我考慮吓放過樓豬

你請我吧

我係你對面附近

果個你老豆黎？

葵芳

我條仔

淨係知元氣